戰狼又敗一仗，印度佔據班公錯

支那賤畜一打就知外強中乾

又話部署左奸20係個頭拎黎運死屍

其實支那真係奇怪
建國以嚟都同印度對著幹
明明大家都係人口大國 一開始都係親蘇
加上喺殖民者手上解放出嚟 點都有啲共鳴感掛
兩邊廿幾億聯手根本亞洲之王嚟
美俄實買佢地怕

領土接壤就係咁
所以毛咪寧願比蒙古獨立等佢同蘇俄之間有個緩衝區

補番個中文link

有雪山獅子旗

鄉下好波

可能未起飛已經跌幾塊甲板

打印度都9縮到咁，仲話挑戰美國真係笑死人

班堂堂正正嘅中國解放軍又用狼牙棒同偷襲？
唔係話有冇術大師㗎咩

大清帝國

大支一日贏兩次

人地係西藏軍團，有雪山獅子旗好正常

係歐洲又比人圍屌

比你打印度熱下身先
點知你條撚樣 原來咁柒廢
之後重要打5國 諗定要簽咩條約賠錢啦

割個大灣區

睇啲片仲係打緊拳頭交，點解支那唔夠人打都唔開槍？

永久割香港
食大啲，割埋整個廣州

當兵當到咁。。。

等睇胡總聽日點吹法
中國禮儀之邦 低估敵人野心
中國唔打非穩勝既仗

睇到依幅圖
成日諗緊依條友係咪插緊自己條撚

中共肯做俄佬契弟，印度唔肯做中共契弟嘛

仲話打美軍，咖哩都搞唔掂

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好呀，佢哋唔識得咩叫投票。

印度，係有圖博人組咗隊加入印軍

成個廣東

係強幹弱枝。對外聲大大廢過閪，對內全面電子化監控、行政立法司法+軍政民全面掌控

歐洲少呢樣問題
全境開放

厲害了

簽咗約兩邊係邊境爭議區域都唔用得熱兵器
一開就大戰

諗起呢段戲

印度好似本身得班公錯1/3左右

大粵民國
不過要整個戶籍制度限制非香港區公民定居香港

印度入面圖博人地頭黎

中軍撤退，印軍取得決定性勝利

一路打一路叫加油
最後無哂氣
响西臧高原嘩

幾靚咁

有腰又箸高筒名牌手袋

法國？

喂

邊隻保濕面膜好呀？

介紹吓呀！

高原高級個隻！

一定會有錢收！

大陸貨唔要
講明架拿
咪話我反口呀！

Ok ?

呀 ! ETA

唔知tvb播唔播呢

好不安

推

咁係咪應該西藏獨立

中方跳腳

印度擺明幫美國大佬做嘢啦

人民日報有冇報

印度佬： 成日大佬陸佬都cls 唔好同佢地駁命，走！

“It has not commented on the nature of the clash or whether either side suffered any casualties.”
希望遲啲仲有好消息

死左人都當無事

聯署支持封殺微信同TikTok

起飛四架，飛飛吓得番兩架

二打一唔怪得啦 啊差邊有咁好打

支那引兵入境啫，無輸過

好正常 你去深水埗見到做開搬運嗰D印巴藉
就知佢哋D 力量唔係講笑

s

下一期呢

成枝雪山獅子旗......

唔緊要！
搵班學生同大肚婆打 一定贏

印度岩岩獨立個陣咪就係咁諗
諗住兩個亞洲國家有機友好
點知中共突然偷襲人，之後就冇計傾

夠哂無恥

只要支那天下大亂就夠啦😊😚

最好死返8億人

依家定咗落嚟啫
二戰前咪又係日日鬧交
依家和平相處到都係因為美/蘇/中
要聯手抗衡

俄仔見到佢咁廢
仲忍唔忍到手

留島不留人

仲有外賣仔同送貨有一班都係佢地

若要成功必先自宮

留地不留人

阿差真係好好打嫁